楊繼昌被捕！

Hong Kong activist Ke Cheong Yeung has been arrested by the Hong Kong Police earlier today and is now being detained. He is a dual British and Canadian citizens and his family are seeking assistance from both the two authorities.

著名香港社運人士楊繼昌剛被警察拘捕並扣留，由於楊擁有英國及加拿大公民身份，其家人現正向兩國領事館求助。